係黑9你 咁點？

兩球12碼又耐得我何嗎

你有資格話人咩

入6球波點會係黑

同埋唔準再提！
蝗黑咋喎

放心啦
聽日到我疤表演

真係好羞家
黑完人仲理直氣壯拉擋箭牌
好撚心就死返入狗竇深潛啦

你邊位阿傻撚

本身黑黑地都唔想抽水
不過見你呢啲柒頭真係唔屌唔得

似人地屌你多啲喎

條傻閪做乜鳩

而家咪屌番你 做咩者你？

巴狗唔係以為自己有高地屌人下fa

我巴拜都唔係 係唔知你咁撚柒串做乜姐

唔入唔算黑 輸波又唔會算黑